盧偉聰記招檢討會

笑還笑
最大問題喺呢兩句

佢話自己英譯中錯
琴日講騷亂，今日話應該意思係暴亂

用得就一定啱

佢講得就一定岩架啦，佢真心架

push

Push

我哋食既催淚彈多過佢識既英文字